「軍事迷」香港邊到有鎗械訓練？

細佬自細就係軍事迷
非常想加入警隊 服務市民
想問吓各位師兄 邊到可以學到鎗械知識？
以便日後投身警隊

南華鎗會

練習吓 加入警隊

Krav Maga的始創人是匈牙利籍猶太人 Imi Lichtenfeld（1910 - 1998），他原本是一名拳擊及摔角選手。在第二次世界大戰前，他為幫助猶太人對抗德國納粹黨，所以發明了Krav Maga。它最初是以色列國防軍的軍隊自衛術，後在1971年開始在民間普及。

有無Ching 知邊到有得學

想強身健體 保護市民

強身健體
保護市民

香港射擊聯合總會

課程費用部分由政府資助

每日健身

鎗會應該好撚貴

想玩

十幾萬左右，平過買撈

汽鎗 得唔得

有人持有bb彈槍都被捕過喇

推

飛靶訓練係咪實彈？
我見其他都係氣槍

香港槍會要有人推介先入到
聽講中國槍會易入d

射手聯合會有同香港槍會搞飛靶射擊
唔知係咪實彈？

打ipsc/3gun